她的祈祷得到了回应，当她能够再融资抵押贷款时，特蕾莎坚定地把圣像纹在了自己的脖子上。 在大流行的第二年，一场未确诊的癌症危机正在出现|，Duaa Eldeib，视频由Alex Garcia |， 2021年5月4日| 
 我坚定地认为我们将取得进展，所以如果我们还能做更多的事情来加快这一进程，我们当然会考虑这些。 加州州长加文·纽森表示，加州正在打击石油泄漏。 但我们的报道显示，许多移民仍在流动。 珍妮特·威尔逊，沙漠太阳| 2020年9月24日|ProPublica 
 今晚，他把大部分包袱抛在身后，展现了一场强大、坚定甚至充满希望的精湛表演。 乔·拜登在他的获奖演讲中向两种不同的观众发出了呼吁——两名专家讨论哪一拳击中了lgbtq编辑|020年8月22日|没有直新闻 
 在我们的核心，慈善组织是由理想主义的火焰和对人性善良属性的坚定信念所驱动的。 为什么一年后，商业圆桌会议的目标更新声明比以往任何时候都更有意义 
 她那苍白的年轻面孔，额头因恐惧和痛苦而冒汗，但又因悲伤而坚定而僵硬，使人想哭。 欣赏伦勃朗的伦敦大片展览|南希·达兰特| 2014年10月16日|每日野兽 
 与此同时，奥巴马政府一直热衷于展示自己的强硬、务实和坚决。 伊朗阿亚图拉·哈梅内伊称与美国的谈判是徒劳的|伊朗连线| 2014年8月14日|每日BEAST 
 在她准备明年服义务兵役的时候，她对以色列应该做什么非常坚定。 杰西·罗森菲尔德| 2014年7月7日|每日野兽 
 压力给她带来了明显的伤害，但她的内心依然坚定。 被唐纳德·斯特林的种族主义杀死|迈克尔·戴利| 2014年5月14日|每日野兽 
 为了表明我们将坚决将伤害美国人的人绳之以法，并在这些抗议活动中立场坚定。 为什么民主党人如此害怕班加西|罗恩·克里斯蒂| 2014年5月8日|每日野兽 
 但是，半坚决的暴乱者没有继续他们的胜利，而是在瓜达卢佩附近安营扎寨过夜。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 现在在相当短的时期内进行坚决的推动，可能会重建我们人类集体生活的整个基础。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 他们一起默默地沿着小路走着，吉尔伯特闷闷不乐，感到羞愧，多萝茜同情他，但态度坚决。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 教皇利奥二世去世; 教皇:能干而坚决的教皇; 建立了弥撒时的和平之吻，并使用圣水。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 柯顿夫人的最后一句话说不下去了，因为他那坚决严厉的神色连她也吓了一跳。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德